[女人海底針］到底淫底既女人有幾淫🙈

我個ex，識佢果陣覺得佢好乖，唔煙唔酒唔蒲唔收兵。直到係床上面先知佢淫撚到仆街，世界級床上功夫，條腰好撚識扭 每次都起碼要屌4次先夠😫 有時我好攰想訓，佢追住黎含唔比我訓😂

各位巴打都分享下你見識過既淫底女有幾淫

淫底絲打都可以分享下

男朋友都好淫 搞到成日扯到恆一恆

男朋友好淫 成日搞我

認真po唔好搞事

邊有男人唔淫

玩肛

我男朋友都好咸濕 但我唔比佢搞

男朋友勁淫
搞到我都成日扯

我ex日日都話要 追住我條撚來含

平時乖乖女 自從屌過之後淫到飛天
發夢果時試過係學校攪 自己除左條底褲坐上來

有架 成日嗌攰

係課室搞咁撚夠薑

我發夢同親人搞 點睇

男朋友成日係街揸我

樓豬成日俾我屌

老處女

認真po,唔歡迎hehe

你係咪屌到厭？

我個ex都係，識佢果陣覺得佢好乖，唔煙唔酒唔蒲唔收兵。直到係床上面先知佢淫撚到仆街，世界級床上功夫，條腰好撚識扭 每次都起碼要屌4次先夠😫 有時我好攰想訓，佢追住黎含唔比我訓😂

我女朋友成日係街摸我條撚明明自己有唔摸係要摸我果條

睇到笑撚左

我個ex，識佢果陣覺得佢好乖，唔煙唔酒唔蒲唔收兵。直到係床上面先知佢淫撚到仆街，世界級床上功夫，條腰好撚識扭 每次都起碼要屌4次先夠😫 有時我好攰想訓，都追住佢黎含唔想訓

小妹每日都要射兩次

咩叫「每次都要屌4次」？即係屌1次定屌4次？

每晚屌4次，ching 青頭？

gay佬煩撚到

上次我幫佢含完佢馬上幫番我含 每人出左4次

佢屌完我菊花就想瞓
我梗係即刻屌番佢個個

太多基佬影響討論質素，冇人share我再share

我以前有個sp, bbq識既，又係睇落好乖，仲有少少高鬥。識落發現佢男朋友好忙好少陪佢，咁我就膽粗粗約佢黎我hall參觀下，點知佢真係黎，之後發生咩事都唔洗多講啦🚬😎

好仆街

互射左幾多次

咁我都再share多一個喇

前女朋友鐘意我口爆佢仲會吞埋
但係佢都想試下口爆我但我講撚到明唔撚鐘意d精味
最後佢係我訓教果時hi撚到我一面同口都係精
第日臭醒左

比帽人

現任女友 識左好多年先拍拖
以前佢話佢清心寡慾 睇av都唔會想做

一齊之後搵到個位可以搞到佢高潮
先知佢原來從未試過高潮

依家狗仔式自己用力搖
訓係床攬住佢會自己忍唔住想拎我條野插入去

你哋講起淫底女朋友，令我諗起我初戀，佢好鍾意帶我去公園同佢做愛，或者睇住我自慰。 或者帶我去殘廁搞野。 我初戀女朋友個樣好乖好純品但估唔到一齊左咁鬼淫賤。

之後又識左個家底比較好嘅有錢女ex，平時鍾意彈琴，玩下小提琴咁，但係又係淫賤到冇人有， 唱唱下k 鍾意除我條褲幫我含， 或者睇睇下戲會靜靜雞玩我賓週，甚至幫我含。 平時出街都鍾意摸我， 成日行行下街話突然間忍唔住要去開房，一做愛做咗成三四粒鐘先出嚟。

見到好多波台手足

條仔都唔知 佢地冇散到呀

咩位令佢高潮？

睇戲含撚咁狼死

唔仆街啦，幫條仔解決佢條女既性需要喎

係

變左gay post

我睇落斯斯文文，其實每晚都會自慰5次

試過趁條女同佢老豆傾緊電話個陣屌佢
諗番佢個樣d喘氣聲真係畢生難忘

我7次

啲女會主動擒你上床
會願意同你一啲AV先可能見到既體位
肯將自己既底線無下限咁降低
會配合你既慾望去買玩具/制服，務求令你有興趣去屌佢

之類啦
咪又係咁上下

如果你地人緣好
啲女當左你係自己人
而又覺得你守秘密既
真係咩都有

絲打冇女朋友？

正呀！我試過佢同男朋友傾電話果陣大大力屌佢

ching多女 details

識玩 睇見佢地又嬲又想要個表情真係好正

我男朋友十分鐘左右就出 根本我都未黎！

絲打係咪未試過高潮？

Push

咁又唔係 我sp滿足到我

同男朋友一星期見2-3次 每次都搞到佢至少射三次

介紹比小妹

pmed

係咪揾緊我

我幫你

我可以幫到你

女上開始先 之後狗仔都高潮到
不過我估佢個人比較敏感體質

有冇淫女調教下我
我作為男人覺得自己唔夠淫

我都想有

最鐘意後入自己撞，一邊插一邊覺得自己好淫蕩，停唔到，好想佢射晒入黎填滿我成個子宮。
之前含撚聞到尿味會有小小唔舒服，呢家聞到覺得好正好香。

25

絲打好大食

係，share比我聽你有幾淫？😏

插到有高潮唔容易

有冇試過對鏡比人後入見到自己既淫樣？

以前個sp會好鐘意我係佢塊西外圍係咁磨
佢話好正

射幾多次 同淫好似無直接關係

試過佢頂唔順好想要，搭巴士坐上層摷足全程
真心刺激不過都係試過一次

青頭仔？

我都好鍾意咁，佢係咁叫我快d入，但我都唔比佢

係咪坐上層最後面？我都試過

我EX本來斯斯文文，有次去旅行響個好開揚嘅泳池扑佢之後，唔知係咪打開咗個水喉，由果一刻對性好渴求，例如行街著到超貼身加短裙，有意無意走下光，專登人多時請啲有肌肉嘅靚仔食波餅，之後仲成日提出想試吓幾個男人同時攪佢會係咩感覺，最後我怕佢終有一日俾帽我帶，所以飛咗佢先，佢之後鐘意點玩唔關我事。

你唔會頂唔順好想快啲入架咩
竟然女仲心急過仔呢個咩世界

巴士上

好撚淫 我鍾意

會呀，但特突吊佢癮，要佢求我我先比佢

究竟連帶埋袋都可以10分鐘就出咩人係咩構造

應該所有女人都好鐘意

我個個應該無十分鐘 . 有次三分鐘就出左 , 我黑哂面

跟住果1個鐘 你追住佢來屌？

佢細個唔打j應該

細時打得多，手指控制節奏，力度，快感控制自如

實戰要成個身體郁，就唔可以短時間catch達到高潮

你家下用stop watch比五分鐘我打J有信心射到

黎真一定唔得

有 最好一邊插一邊捉住我啲頭髮扯起我個頭逼我睇。
然後細細聲話我好淫

以前女sp
追撚含
M後成日撩我扑野話好想要
經常性趁我訓著就偷襲我 自動坐上黎
感覺上係佢食我多過我食佢

問我邊隻差電好買泥比震蛋用

佢打j 多過扑野, 可能因為咁打j 想射就射唔會忍， 到實戰就 ... 幾分鐘貨仔

同求

一定唔係最後，最後會高左啲啲，係尾2個位先岩

我果個都係唔長，次次都滿足唔到我，但勝在我夠愛佢 但好邪惡，有搵sp既念頭

好在我超級愛佢 , 如果唔係真係走唔到落去
我大食佢餵唔飽從來無因為佢而高潮，要襯佢去沖涼自己摔

我都係，自己搞仲high過佢吉

佢自己都知自己快射，所以次次都用手指幫我high d，但講真，淫底既我鐘意真入多啲 好怕自己有日真係搵sp 但每次諗到佢對我有幾好就stop左

比人屌到一半就完左 , 真係好痕架
成日都想含返硬佢再黎過 , 佢又話驚腳軟第日返唔到工
點解咁渣

+1 有時我會上網睇下有咩幫到佢，最重要既，係愛呀哈利

你肯定會去搵sp

前戲做得足唔足？第二劑都快射？

唔好咁認定我啦

我自己覺得無做第一次之前果d前戲咁勁，不過都夠我濕既，第二劑都快呀，邊劑都好，大力un唔過十幾下就88左 要慢慢un

有冇同佢傾過？話你唔夠飽？

嘩，佢要睇下醫生

其實佢頭幾次都擔心驚滿足唔到我，話唔知自己係咪早洩，之後有次做完仲同我say sorry 因為滿足唔到我，唉，諗到呢度都心up啦，所以我同自己講，佢無做咩對我唔住，我都唔會放棄佢。 但我自己就覺得應該唔係早洩，因為佢依加比起頭幾次都耐左啲啲咖 佢話自己2年無拍拖無屌過西 呢樣又會唔會有影響到佢控制呢？

揾我幫下你

會feel到佢夾下夾下
同佢會愁眉深鎖咁成身不停震
然後求我比佢抖一抖 我當然冇理佢

女朋友a0 一齊前都唔知淫底
依家仲開發緊
會成日想錫 錫幾下又會軟哂話個腦空白左
錫耳錫頸又頂唔順會
好可愛

真心拍拖搵sp
你男友都幾撚慘

耐冇屌西係會快射d, 但你地都成日屌嫁啦
佢係咪每次都好緊張呀？要放鬆先持久

女人高潮會腳軟，行都行唔到

我依家女朋友都係，好敏感，仲開發緊

我個ex都係，本來識佢果陣覺得佢好乖，唔煙唔酒唔蒲唔收兵。後尾俾我教到係床上面淫撚到仆街，世界級床上功夫，條腰好撚識扭 每次都起碼要屌4次先夠😫 有時我好攰想訓，佢追住黎含唔比我訓😂

推一推先

次次都係咁？ 佢試過一次做完十五分鐘左右 企起身腳軟到坐返低 然後要扶醉酒佬咁扶佢返屋企
仲要途中真心覺得佢有啲唔清醒
無飲酒

冇次次都令到ex高潮，試過有幾次送佢搭車果陣要扶佢

點解呢個post咁撚好笑

25b簡直係完美男人

笑咩

心諗係咪要叫佢跑下步練下體能

我都有個ex，識佢果陣覺得佢好乖，唔煙唔酒唔蒲唔收兵。直到係床上面先知佢淫撚到仆街，世界級床上功夫，條腰好撚識扭 每次都起碼要屌4次先夠😫 有時我好攰想訓，都追住佢黎含唔想訓

唔關事啦

我

有咩好笑？

自己有條母狗好撚淫 會講哂求主人射滿母狗淫穴之類 爆房都同佢至少玩4粒鐘 有時book酒店過夜 好enjoy玩到佢高潮5,60次 之後佢一邊震住講母狗淫穴壞掉啦

咩

60次 ff少陣啦

5，6次都信你

你地個個啲女都肯用口

唔肯用口拍黎做乜

潔癖？ 唔係既話氹氹下就肯架啦
佢地怕一開始就應承無矜持之嘛

吹水大會正式開始

扑左2次仲要
要用震棒先得
哂曬d電

死啦 我係渣ga啲朋友嚟

未打完
睇完之後好驚自己女朋友大食搵SP，雖然我知佢唔係呢啲人

洗乾淨先比佢含，咁就含得開心又放心

全部都講真嫁

你早洩牙？

我女朋友日日都要幫我打丁，打得好舒服
利申：我女朋友係我隻右手

好似係 自己都唔太清楚
利申 處子之身破左唔係好耐

係就係啦 有冇5分鐘？

我女朋友經常想追住我黎含但我想含多啲

冇
btw牙你老

我個ex都係，識佢果陣覺得佢好乖，唔煙唔酒唔蒲唔收兵。直到係床上面先知佢淫撚到仆街，世界級床上功夫，條腰好撚識扭 每次都起碼要屌4次先夠😫 有時我好攰想訓，都追住佢黎含唔想訓

橙

比d新意啦

點樣可以開始到第一次
Feel到佢淫底但佢太怕羞咩都唔講咩都唔做，叫佢嘗試下學但識講唔學
相信開始到個頭之後會好好
但真係好難好辛苦

未破處？

係呀，佢話仲有緊張 正唔正常？

梗係唔正常啦，屌西都緊張，你地打野戰呀？

留名

我要好唔專心咁屌閪先會持久

往往係條女爽，我自己就放空

做一二一二咁機械式抽插

佢仲以為我好享受，其實為咗滿足佢我逼自己諗其他野

屌4下

我ex都係 次次幫我含完都要我幫番佢含

咁樣持久都冇意思啦

咁不如拿拿聲射完，扑第二次仲好啦
扑野要投入先爽，幾分鐘都接受 ，最緊要個刻投入 ， 佢全程都望住我

成日第二次都好持久

有時做到咁上下就算

肉便器又咁夜既

我第二次都好持久

係屋企之嘛，我點知佢點解緊張，做咩幫到佢呀巴？

有冇人可以話我聽點KISS女仔先最舒服?
大家有咩SKILL?

成日同d好姐妹係到商討點搞到仔仔慾仙慾死

過2招黎洗下